一人一個，男朋友對女朋友失望既原因

一人一個，男朋友對女朋友失望既原因

有賓洲

唔肯比男朋友奶腳/無腳

暗地裡wtsap第D仔

冇樣

冇樣得黎又唔識打扮

唔肯玩屎忽

承諾
答應會改變 最後都冇行動表示
發小姐脾氣 講完又唔改
被逼離開

唔食事後丸

著衫玲瓏浮突
除衫波平如鏡

仲未肯出現

派帽

自私，剩係顧住自己感受。

當時發生左好多唔開心事，我諗住搵個最親嘅人呻下，抒發下感受。所以我係咁搵佢，佢無覆我。
後來佢話佢個日已經好燥，我重係咁煩住佢，重被佢鬧到一面屁。

之後佢一次都無安慰我，問候下我。無耐就散左。

我獨自一人係外地，係我最需要人扶持，最無助嘅時候被最親嘅人一腳踢開。

個種失落，失望嘅感覺我一世都唔會忘記。

誤會

成日遲到，講完都唔改

唉 莫講話對佢有唔少失望嘅位 其實我又好得去邊 像我這種垃圾

唔會關心對方，感覺唔到係一齊行緊